葉玉卿大女胡芷欣三點式曬Fit爆身形 網民大讚同媽媽一樣性感

性感女神葉玉卿的美國華人富商老公胡兆明早前申請破產重組，幸好情況不是很嚴重，其大女胡芷欣（Victoria）不時在社交平台更新近況，日常生活未有受到太大影響。Victoria遺傳了媽媽的驕人身材和美貌，她今日（19/9）在IG上載了於室內穿三點式泳衣的照片，大曬Fit爆身形兼散發成熟女人味。Victoria留言寫着：「Pretending it’s summer while I still can（仍然可以假扮是夏天）」。網民大讚Victoria同媽媽一樣性感：「身材火辣」、「卿姐的樣子」。

又要打j

個樣同老母一樣咁老 你屌埋佢啦

師兄你隻眼有問題

依啲樣就鬼佬岩屌

正

個樣似三十尾

第一張出事後面幾張都ok

想屌，親子丼

ABC樣

唔做雞哂左

由細到大食慣洋腸邊會睇得上芝士腸

點解我會睇錯標題 以為係葉劉個女

我屌到腳軟

應該有狂操DL hip thrust
女上驚頂唔浦

身材超撚好
成班毒撚唔識嘢